[
  {
    "text": [
      "Begini",
      "Modus",
      "Calo",
      "Tiket",
      "di",
      "Bandara",
      "Soetta",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "xLNAfRWzPl",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "nvgbAPpgr1"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "lalalalaykaaaa",
      "di",
      "kasi",
      "maingat"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "â",
      "€¦ (",
      "w",
      "/",
      "fandy",
      "&",
      "mbak",
      "at",
      "@",
      "supermal_krwci",
      ") [",
      "pic",
      "]",
      "â",
      "€”",
      "https",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "jiVbyN5PRG"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"",
      "Manusia",
      "tak",
      "kan",
      "pernah",
      "bisa",
      "menang",
      "dari",
      "rasa",
      "kesepian",
      "\" (",
      "Gaara",
      ")"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "BARU",
      ":",
      "Update",
      "installer",
      "data",
      "RKAKL",
      "-",
      "DIPA",
      "2015",
      "(",
      "10",
      "/",
      "2",
      ",",
      "Update",
      "Referensi",
      "Satker",
      ",",
      "Output",
      "&",
      "Kegiatan",
      ")",
      "di",
      "sini",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "qpfIbygimj",
      "#",
      "aplikasiRKAKL"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "AndieDerp",
      "Ahw",
      "D",
      ":"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Awaaaa",
      ",",
      "nah",
      "bontot",
      ".",
      "Kbye",
      "@",
      "Malaysia",
      "Airlines",
      "Engineering",
      "Training",
      "Centre",
      "(",
      "METC",
      "),",
      "Hangar",
      "1",
      ",",
      "SZB",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "MkRrHy5VoD"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Namanya",
      "kekerasan",
      "jelas",
      "sakit",
      ".",
      "Kalo",
      "kekersan",
      "kontol",
      "sang",
      "pacar",
      "itu",
      "baru",
      "nikmat",
      ":",
      "D",
      "#",
      "Ngaco"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "LIMITED",
      "STOCK",
      ",",
      "kaos",
      "#",
      "DrafSkull",
      "85k",
      "Only",
      "pemesanan",
      "sms",
      "ke",
      "081299221562",
      ". #",
      "Distro",
      "#",
      "DrafBrand",
      "#",
      "Draf",
      "#",
      "Skull",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "I9SmetEBvB"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Saya",
      "telah",
      "memasang",
      "foto",
      "baru",
      "ke",
      "Facebook",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "sxydLMfl0r"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Kerugian",
      "terbesar",
      "bukanlah",
      "saat",
      "mengalami",
      "kebangkrutan",
      ",",
      "melainkan",
      "saat",
      "Kita",
      "gagal",
      "belajar",
      "dari",
      "kebangkrutan",
      "tsb",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Disaat",
      "cuma",
      "bisa",
      "nyalahin",
      "orang",
      "lain",
      ",",
      "tanpa",
      "sadar",
      "kesalahannya",
      "apa",
      "#",
      "jakarta",
      "(",
      "with",
      "Hioe",
      ") [",
      "pic",
      "]",
      "â",
      "€”",
      "https",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "unoe6BJtqV"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "seperti",
      "kata",
      "rekan",
      "saya",
      ",",
      "daripada",
      "ambil",
      "matkul",
      "akb",
      ",",
      "mending",
      "jkt",
      "cajalah",
      ".",
      "jkt48",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "â",
      "€¢",
      "Basis",
      "-",
      "Tangerang",
      "â",
      "€¢",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "3e9wXCqVpw"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Gapapa",
      "deh",
      "sekarang",
      "kita",
      "beda",
      "kartu",
      "GSM",
      ",",
      "asal",
      "nantinya",
      "nama",
      "kita",
      "ada",
      "di",
      "KARTU",
      "Keluarga",
      "yang",
      "sama",
      ". :",
      "v"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"@",
      "Devapi_shop",
      ":",
      "6",
      "jersey",
      "ini",
      "di",
      "promo",
      "gan",
      "hanya",
      "55rb",
      "/",
      "pcs",
      "..",
      "tanpa",
      "min",
      "order",
      "..",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "k1JznREFMV",
      "\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "sayur",
      "lu",
      ",",
      "beraninya",
      "berkicau",
      "di",
      "RP",
      "mulu",
      ",",
      "ape",
      "kate",
      "dunie",
      ",,,",
      "hahay"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Meetup",
      "sama",
      "a",
      "hilman",
      "(",
      "w",
      "/",
      "Fauzan",
      ",",
      "Nida",
      ", &",
      "A",
      "at",
      "@",
      "sate",
      "Kambing",
      "Tegal",
      "bu",
      "Rita",
      "Jl.",
      "MH",
      "Thamrin",
      "Kebon",
      "Nanas",
      "Tangerang",
      ")",
      "â",
      "€”",
      "https",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "pPar4OKDAE"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Hair",
      "style",
      "2015",
      ",",
      "menurut",
      "kamu",
      "gimana",
      "?",
      "â",
      "€”",
      "Terserah",
      "aja",
      "si",
      "yang",
      "penting",
      "enak",
      "di",
      "pandang",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "6YoTfeTMjD"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "nabilahJKT48",
      "kayak",
      "biase",
      "aje",
      "mpok",
      "nabilah",
      "masuk",
      "ke",
      "kamar",
      "papa",
      "teriak",
      "supris",
      "sambil",
      "bawa",
      "kue",
      "trus",
      "ucapin",
      "selamat",
      "ultah"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Id",
      "line",
      "? \"@",
      "ninditamarsyaa",
      ": @",
      "RizkaaPermataa",
      "kak",
      ",",
      "aku",
      "juga",
      "mau",
      "dong",
      "dimasukin",
      "ke",
      "group",
      "ComBek",
      ",",
      "kemarin",
      "aku",
      "ikut",
      "gath",
      "\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Wooww",
      "..\"@",
      "FaktaGoogle",
      ":",
      "Janda",
      "di",
      "Indonesia",
      "yang",
      "rata",
      "-",
      "rata",
      "berumur",
      "59",
      "tahun",
      "jumlahnya",
      "dua",
      "kali",
      "lipat",
      "jumlah",
      "penduduk",
      "Singapura",
      ".\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jumpa",
      "di",
      "akhirat",
      "nanti",
      "wahai",
      "pendusta",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "akoeakbar",
      "tribun",
      "timur",
      "dan",
      "barat",
      "(",
      "tertutup",
      ")",
      "sudah",
      "di",
      "renovasi",
      "bang",
      ".",
      "selatan",
      "sama",
      "timur",
      "masih",
      "belum",
      "ada",
      "sentuhan"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Hai",
      "@",
      "CahKentir01",
      "gw",
      "mau",
      "nanya",
      ",",
      "pas",
      "hari",
      "valentine",
      "nanti",
      "loe",
      "mau",
      "ngasih",
      "apa",
      "ke",
      "cewek",
      "loe",
      "? #",
      "NumpangNyampah",
      "#",
      "CahKentir"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "hxdxhxnxfx",
      "serius",
      "ke",
      "ni",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Sebuah",
      "perusahaan",
      "bernama",
      "iRobot",
      "asal",
      "Amerika",
      "Serikat",
      "yang",
      "memiliki",
      "cabang",
      "di",
      "Malaysia",
      "membuat",
      "iklan",
      "yang",
      "melecehkan",
      "TKI",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Keputusan",
      "bijak",
      "Presiden",
      "Joko",
      "Widodo",
      "terkait",
      "polemik",
      "KPK",
      "dan",
      "Polri",
      "saat",
      "ini",
      "sangat",
      "ditunggu",
      "-",
      "tunggu",
      ".",
      "Yang",
      "harus",
      "diingat",
      "Jokowi",
      ",",
      "selain",
      "..."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Masih",
      "shock",
      "membaca",
      "pengakuan",
      "Ardi",
      "Gombloh",
      "(@",
      "ardiwilda",
      ")",
      "di",
      "blog",
      "saya",
      ".",
      "Butuh",
      "waktu",
      "utk",
      "memulihkan",
      "diri",
      "&",
      "merespon",
      ". :(",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "zdYI27DDAJ"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Polisi",
      "Buka",
      "Rahasia",
      "KPK",
      "di",
      "Sidang",
      "Budi",
      "Gunawan",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "kY3b4eXxok"
    ],
    "label": [
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Rehat",
      "dulu",
      ".....",
      "â",
      "€”",
      "merasa",
      "lelah",
      "di",
      "Di",
      "Rumah",
      "Kita",
      "Sendiri",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "r5SfijpoKr"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Masukan",
      "RUU",
      "Pertembakauan",
      "ke",
      "Prolegnas",
      "2015",
      ",",
      "DPR",
      "Dituding",
      "Pro",
      "Industri",
      "Rokok",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "EZSylkh9Ro"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "menyelam",
      "dalam",
      "karakter",
      "yang",
      "bukan",
      "dari",
      "diri",
      "tapi",
      "dari",
      "sebuah",
      "tulisan",
      "... ^-^  ^^"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Wajib",
      "nonton",
      "!!\"@",
      "FirmanSaputra25",
      ": #",
      "INFO",
      "Behind",
      "The",
      "Scene",
      "CJR",
      "The",
      "Movie",
      "2",
      "Selasa",
      "17",
      "Februai",
      "2015",
      ",",
      "pkl",
      "5",
      ".",
      "30Pgi",
      "Hanya",
      "di",
      "SCTV",
      "dont",
      "miss",
      "it",
      "mate",
      "!\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "itu",
      "udah",
      "hobi",
      "beh",
      "asal",
      "lu",
      "tau",
      "aja",
      "mah",
      ":",
      "Dwkwk",
      "RT",
      "@",
      "Melatigsmr",
      "@",
      "nurwelly",
      "emgnya",
      "lu",
      "kitati",
      "muluwkwk"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "Rafi_Hardiyanto",
      "@",
      "putrimardians",
      "yo",
      "d",
      "culik",
      "fi",
      ",",
      "sms",
      "aja",
      "tar",
      "..",
      "aku",
      "rencana",
      "pengen",
      "maen",
      "ksna",
      "..",
      "kayanya",
      "banyak",
      "pantai",
      "dan",
      "tempat",
      "baru",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Radar",
      "fikri",
      "kan",
      "kuat",
      "ke",
      "oci",
      "haha",
      "@",
      "YussandriFikri",
      "@",
      "sfcrossy",
      "@",
      "SulistiaDwiL_",
      "hh",
      ",",
      "baru",
      "buka",
      "twitter",
      "lgsung",
      "muncul"
    ],
    "label": [
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Alhamdulillah",
      "kelar",
      ".."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Tinggal",
      "packing",
      ".."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Terus",
      "memperbaiki",
      "diri",
      ".",
      "Nah",
      ",",
      "kalau",
      "ternyata",
      "si",
      "mister",
      "x",
      "itu",
      "nggak",
      "nyadar",
      "-",
      "nyadar",
      "juga",
      "ditungguin",
      ",",
      "malah",
      "nyantol",
      "ke",
      "tempat",
      "lain",
      ","
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Penyidik",
      "Bareskrim",
      "Dicecar",
      "Soal",
      "Penanganan",
      "Laporan",
      "Transaksi",
      "Komjen",
      "Budi",
      "di",
      "Praperadilan",
      ":",
      "Kasubdit",
      "3",
      "Penangana",
      "...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "tYbChwAR46"
    ],
    "label": [
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Apakah",
      "saat",
      "ini",
      "kamu",
      "merindukan",
      "seseorang",
      "?",
      "â",
      "€”",
      "Yeahhh",
      "!",
      "Sangat",
      "! :\"",
      "D",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "SSu3XbFioT"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "Persib",
      "Bandung",
      "akan",
      "mengalahkan",
      "#",
      "T",
      "&",
      "T",
      "Ha",
      "Noi",
      "#",
      "365scores",
      ".",
      "Berikan",
      "suara",
      "juga",
      "di",
      ":",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "qEhx180ilk"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "RizkyKristianti",
      "#",
      "horangkayah",
      "weekend",
      "-",
      "nya",
      "liburan",
      "ke",
      "Jepang",
      "..",
      "cari",
      "dedek",
      "-",
      "dedek",
      "buat",
      "diajak",
      "maen"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Daftar",
      "bisa",
      "di",
      "Lobi",
      "SMA",
      "5",
      "atau",
      "lewat",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "y7W2peDa0k",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "dJeBs3Cpwe"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "relax",
      "asyik",
      "di",
      "#",
      "relaxstation",
      "bareng",
      "Esa",
      "kawulamuda",
      ".."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Ticket",
      "invitation",
      "bisa",
      "di",
      "dapat",
      "di",
      "kami",
      ".",
      "Sila",
      "hubungi",
      "kontak",
      "person",
      "bio",
      "kami",
      "atau",
      "bisa",
      "langsung",
      "ke",
      "Liquid",
      "Club",
      ".",
      "Kami",
      "standby",
      "sampai",
      "jam",
      "11",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "Febriyanti_f",
      "@",
      "adhindawibi",
      "nahyo",
      "bener",
      "febri",
      ".",
      "Mending",
      "jomblo",
      ".",
      "Jomblo",
      "iku",
      "buebas",
      "sumpah",
      ":",
      "D"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "aerorun",
      "Pengetahuannya",
      "sih",
      "jelas",
      "yang",
      "di",
      "Medan",
      "perlu",
      "belajar",
      "banyak",
      ".",
      "Jadikan",
      "kami",
      "muridmu",
      ",",
      "Guru",
      "!"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Kabayev",
      "Bawa",
      "Kemenangan",
      "Persija",
      "Jakarta",
      "Atas",
      "Persip",
      "Pekalongan",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "pqEli58wQb"
    ],
    "label": [
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Permisi",
      "kak",
      "@",
      "rizandaa",
      "@",
      "hallowiiin",
      "@",
      "ibeeed",
      "kenapa",
      "kemaren",
      "kita",
      "nggak",
      "beli",
      "kaos",
      "di",
      "raminten",
      "uborampe",
      "ya",
      "-,,-",
      "kek",
      "jaman",
      "kita",
      "ke",
      "jogjes",
      "dulu",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Sandal",
      "yg",
      "lg",
      "nge",
      "-",
      "trend",
      "di",
      "SINGAPORE",
      "sangat",
      "nyaman",
      "gk",
      "bakal",
      "bikin",
      "kaki",
      "lecet",
      "/",
      "pegel",
      "lho",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "AdytsCuy",
      "motoran",
      "donk",
      "ato",
      "mobilan",
      "kalo",
      "mls",
      "jalan"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Klo",
      "di",
      "private",
      ",",
      "gimana",
      "mau",
      "liat",
      "yah",
      ".?",
      "Pd",
      "ngapain",
      "ya",
      "? \"@",
      "hayathifa",
      ": @",
      "AyzuariElla",
      "@",
      "Bariaw_an",
      "ecieeeee",
      "yg",
      "setaun",
      "lebih",
      "lebih",
      "lebih",
      "pacalaaan",
      ":",
      "p"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "kyutiepiekyu",
      "terima",
      "kasih",
      "kaka",
      ":",
      "D",
      "jaga",
      "kesehatan",
      "and",
      "bye",
      ".",
      "bye",
      "...<",
      "3"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jika",
      "kita",
      "gagal",
      "dalam",
      "mengupayakan",
      "bisnis",
      ",",
      "itu",
      "bukan",
      "berarti",
      "jalan",
      "kita",
      "telah",
      "habis",
      ",",
      "telah",
      "buntu",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jgnmi",
      "bhski",
      "tempat",
      "masa",
      "lalumu",
      "deh",
      "\"@",
      "Yuniii_02",
      ":",
      "Di",
      "jonggol",
      "mungkin",
      "\"@",
      "KamalStev",
      ":",
      "Mana",
      "coba",
      "\"@",
      "Yuniii_02",
      ":",
      "Ice",
      "cream",
      "\"@",
      "KamalStev",
      ":"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "tugas",
      "kita",
      "yang",
      "terpenting",
      "adalah",
      "mati",
      "-",
      "matian",
      "memperbaiki",
      "diri",
      ",",
      "lalu",
      "bonusnya",
      "semoga",
      "kita",
      "dijadikan",
      "jalan",
      "perubahan",
      "bagi",
      "yang",
      "lain"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"@",
      "sabdarosul",
      ": \"",
      "Masuklah",
      "ke",
      "dalam",
      "syurga",
      "itu",
      "para",
      "kaum",
      "yang",
      "hatinya",
      "seperti",
      "hati",
      "burung",
      "(",
      "Penuh",
      "tawakkal",
      "dan",
      "lemah",
      "lembut",
      ").\" (",
      "Muslim",
      ")\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "Info",
      "#",
      "Techno",
      "Bagi",
      "Banyak",
      "Orang",
      "di",
      "Dunia",
      ",",
      "Termasuk",
      "di",
      "Indonesia",
      ",",
      "Facebook",
      "Lebih",
      "Populer",
      "dari",
      "...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "kgJq06GVRz",
      "via",
      "@",
      "dailysocial"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Waktu",
      "takkan",
      "mampu",
      "membunuh",
      "sgala",
      "rasaku",
      "..",
      "loveugurls",
      "?? @",
      "Pizza",
      "Hut",
      "Ciputra",
      "World",
      "Surabaya",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "5b0KqKf5bm"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "Cumananya",
      "Charles",
      "Honoris",
      "Resmi",
      "Dilantik",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "AXovuQtPu0",
      "'",
      "Fail",
      "Moment",
      "'",
      "di",
      "Red",
      "Carpet",
      "Grammy",
      "2015",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "3TlOtceTb9"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "?? - ?\"@",
      "ChryssantiWidya",
      ": @",
      "freddy_ggmu",
      "@",
      "wahyudi_sudibya",
      "week",
      "end",
      "di",
      "Bandung",
      "yuk",
      "brooo",
      "......#",
      "damai",
      "wkwkwkwkk",
      "\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "jomblo",
      "Polisi",
      "Buka",
      "Rahasia",
      "KPK",
      "di",
      "Sidang",
      "Budi",
      "Gunawan",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "nuG4jue3GD"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Hari",
      "ini",
      "banyak",
      "yang",
      "terjadi",
      "di",
      "sekolah",
      "sial",
      "pr",
      "banyak",
      "ingin",
      "meluk",
      "kakak",
      "kak",
      "kapan",
      "kesini",
      "aku",
      "udah",
      "ingin",
      "meluk",
      "kakak"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "percuma",
      "ke",
      "gramedia",
      "tapi",
      "malah",
      "gak",
      "nemu",
      "bukunya",
      "?",
      "nyari",
      "dimana",
      "lagi",
      "udh",
      "capek",
      "atuh",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Indeks",
      "harga",
      "properti",
      "residensial",
      "di",
      "Kota",
      "Bandung",
      "telah",
      "menjadi",
      "yang",
      "tertinggi",
      "dari",
      "rata",
      "-",
      "rata",
      "nasional",
      ".",
      "Bahkan",
      "...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "ydxFfIjvs0"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Promo",
      "makn",
      "mlm",
      "makan",
      "pizza",
      "di",
      "@",
      "eaternity_solo",
      "lokasi",
      "di",
      "solo",
      "baru",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "BsLN0OHLUM"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "achanJKT48",
      "nonton",
      "tv",
      "ajaa",
      "^^",
      "rekamin",
      "dongg",
      "tar",
      "di",
      "sharee",
      "heheh",
      ":",
      "D"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Pengaksesan",
      "Facebook",
      "...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "lSJy1HvUtt"
    ],
    "label": [
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Hidup",
      "tak",
      "lepas",
      "dari",
      "menipu",
      "dan",
      "ditipu",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Muncul",
      "di",
      "Mv",
      "nya",
      "SHINee",
      "Juliet",
      "sebagai",
      "Model",
      "Mv",
      "nya",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "BANGKITLAH",
      "PERSIBKU",
      "DI",
      "BABAK",
      "KEDUA",
      ".",
      "KELUARKAN",
      "MAUNGANMU",
      ". @",
      "persibonline"
    ],
    "label": [
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Penyidik",
      "Bareskrim",
      "Dicecar",
      "Soal",
      "Penanganan",
      "Laporan",
      "Transaksi",
      "Komjen",
      "Budi",
      "di",
      "Praperadilan",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "ItaTq8qmAI"
    ],
    "label": [
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Giuliano",
      "Stroe",
      ",",
      "anak",
      "berusia",
      "5",
      "tahun",
      "yang",
      "tercatat",
      "sebagai",
      "binaragawan",
      "termuda",
      "di",
      "dunia",
      ".",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "s6cBIPT4wp"
    ],
    "label": [
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "eva_fitria",
      "15",
      "Feb",
      "d",
      "BANDUNG",
      "?",
      "mau",
      "TEST",
      "TOEFL",
      "?",
      "CUMA",
      "35RIBU",
      "?",
      "daftar",
      "?",
      "TOEFL",
      "BOOSTER",
      "?",
      "085775086909",
      "/",
      "53899CCB",
      "WEBSITE",
      "?",
      "Chek",
      "bio",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "JAKARTA",
      "-",
      "Mantan",
      "penyidik",
      "Komisi",
      "Pemberantasan",
      "Korupsi",
      "(",
      "KPK",
      ")",
      "AKBP",
      "Irsan",
      "dihadirkan",
      "tim",
      "kuasa",
      "hukum",
      "Komjen",
      "Pol",
      "...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "zowxHgQvI9"
    ],
    "label": [
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "AkuKepoYa",
      "di",
      "rumahmu",
      "yang",
      "nggak",
      "suka",
      "durian",
      "siapa",
      "aja",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "Berita",
      "PPATK",
      "Minta",
      "Dilibatkan",
      "dalam",
      "Seleksi",
      "Pejabat",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "itbPhunKzz",
      "#",
      "Indonesia"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "18",
      ".",
      "46",
      ":",
      "RT",
      "@",
      "desatura",
      ":",
      "Perlintasan",
      "KA",
      "Sta",
      "Lenteng",
      "Agung",
      "padat",
      "merayap",
      ".",
      "Cuaca",
      "cerah",
      ". #",
      "Jkt"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Ciee",
      "sekarang",
      "udh",
      "pinter",
      "macak",
      ":",
      "D",
      "\"@",
      "sellyftrn",
      ":",
      "Pengen",
      "bikin",
      "alis",
      ",",
      "pengen",
      "bibir",
      "nya",
      "di",
      "merah",
      "merahin",
      "gitu",
      "?\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Ini",
      "Keuntungan",
      "Freeport",
      "Bangun",
      "Smelter",
      "di",
      "Gresik"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Hanjirrrr",
      "di",
      "belakang",
      "howon",
      "ada",
      "penampakan",
      "/?",
      "Siapa",
      "tu",
      "kurang",
      "jelas",
      "mukanya",
      "/",
      "menangis",
      "/ ?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "lu",
      "mau",
      "tau",
      "gak",
      "yg",
      "nge",
      "-",
      "chat",
      "lu",
      "di",
      "FACEBOOK",
      "itu",
      "bukan",
      "gue",
      "gue",
      "nge",
      "-",
      "chat",
      "cuma",
      "yg",
      "GWS",
      "doang",
      "selebihnya",
      "bukan",
      "gue",
      "PUAS",
      "LO",
      "!!!!!"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "JUCHANWO",
      "owhh",
      "yg",
      "di",
      "the",
      "heirs",
      "itu",
      "wkwk",
      "hedeh",
      "gue",
      "kena",
      "tipu",
      "td",
      "berarti",
      ":\"",
      "D"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "Alif_Sesar",
      "Kena",
      "banjir",
      "?",
      "Aktifkan",
      "geolokasi",
      ".",
      "Laporkan",
      "ke",
      "@",
      "petajkt",
      "#",
      "banjir",
      ".",
      "Cek",
      "di",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "tY2mKMfrRx",
      "1423568792090"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "jaehwany04_06",
      "heh",
      "hyung",
      "jangan",
      "malak",
      ",",
      "ravi",
      "kan",
      "mau",
      "ultah",
      "harusnya",
      "di",
      "kado",
      "dong"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "#",
      "AkuKepoYa",
      "mau",
      "punya",
      "presiden",
      "seperti",
      "apa",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"",
      "Benda",
      "ini",
      "menjadi",
      "hak",
      "milikku",
      "?\"",
      "tentu",
      "saja",
      ", ?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jika",
      "dari",
      "awal",
      "sudah",
      "melakukan",
      "hal",
      "yang",
      "baik",
      ",",
      "maka",
      "tidak",
      "ada",
      "kata",
      "menyesal",
      "di",
      "akhir",
      "..."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jembatan",
      "Cinta",
      "di",
      "Pulau",
      "Tidung",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "fr4EF1XkHz"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "Persija_wahid28",
      "@",
      "TegarRizky7",
      "@",
      "CipondohJak",
      "Yaudah",
      "abis",
      "bahas",
      "sholat",
      "balik",
      "lg",
      "ke",
      "topik",
      "kita",
      "yaa",
      ",",
      "ngomongÂ²",
      "itu",
      "admin",
      "siapa",
      "admin",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "zulaikhaazam",
      "igerzz",
      "terhangat",
      "di",
      "pasaran"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Yang",
      "lain",
      "banjir",
      "di",
      "rumah",
      "gua",
      "ga",
      "banjir",
      ",",
      "yang",
      "lain",
      "mati",
      "lampu",
      "di",
      "rumah",
      "gua",
      "gamati",
      "lampu",
      "???"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jokowi",
      "jadi",
      "presiden",
      "termasuk",
      "?? \"@",
      "Metro_TV",
      ": [",
      "Populer",
      "]",
      "Lima",
      "Langkah",
      "Agar",
      "Jakarta",
      "Bebas",
      "Banjir",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "NPpNnTlFvb",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "qJ96h4qSLF",
      "\""
    ],
    "label": [
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Tambahan",
      "11",
      ".",
      "Dimanakah",
      "suami",
      "@",
      "miranaddia",
      "di",
      "syurga",
      "atau",
      "di",
      "pluto",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "zlCyewhGM0"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jangan",
      "lupa",
      "nonton",
      "OIC",
      "di",
      "RTV",
      "pukul",
      "19",
      ".",
      "00",
      "ada",
      "SMAN",
      "1",
      "Cibungbulang",
      "loo",
      ",",
      "pastii",
      "seruuu",
      "#",
      "smanbuljuaraâ",
      "€¦",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "krtMSdXfPW"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "COME",
      "ON",
      "my",
      "persib",
      "!!!@",
      "suarabobotoh",
      ":",
      "3",
      "menit",
      "lagi",
      "waktu",
      "normal",
      ",",
      "Hanoi",
      "T&T",
      "1",
      "-",
      "0",
      "Persib",
      "Bandung",
      "\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Mantan",
      "Penyidik",
      "Sebut",
      "KPK",
      "Pakai",
      "Data",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "t1nVhrLbFE",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "LND9JkSZoj"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Tawuran",
      "itu",
      "bukan",
      "budaya",
      "bangsa",
      "INDONESIA"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Semngat",
      "ya",
      "...."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "rosoningati",
      "modal",
      "sedikit",
      "gaji",
      "berlipat2",
      "yuk",
      "kursus",
      "potong",
      "rambut",
      "di",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "vIsHZAInja",
      "085702333461"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "nanti",
      "ga",
      "ada",
      "kawanmu",
      "ke",
      "kelapa",
      "gading",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Taman",
      "nasional",
      "baluran",
      ",",
      "situbondo",
      ",",
      "jawa",
      "timur",
      "???????",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "ndtArH8MaB"
    ],
    "label": [
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Sok",
      "sok",
      "an",
      "nge",
      "hitz",
      "di",
      "gaya",
      "hidup",
      ",",
      "euyyy",
      "biaya",
      "hidup",
      "gak",
      "ada",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Polda",
      "Jateng",
      ":",
      "Semua",
      "Galian",
      "C",
      "di",
      "Kota",
      "Semarang",
      "Ilegal",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "rmljoZKLiz",
      "#",
      "jateng"
    ],
    "label": [
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"@",
      "kevinalifalfar1",
      "@",
      "kompascom",
      "Kasus",
      "Tukar",
      "Guling",
      "Tanah",
      ",",
      "KPK",
      "Tahan",
      "Mantan",
      "Wali",
      "Kota",
      "Tegal",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "FxKgTo4rqB",
      "\"@",
      "PintarPolitik",
      "\"",
      "cc",
      "@",
      "infotegal"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Pasang",
      "Mata",
      "â",
      "€¢",
      "Air",
      "Menutupi",
      "Jembatan",
      "Di",
      "Komp",
      "Pondok",
      "Bahar",
      ",",
      "Karang",
      "Tengah",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "sm5pQ5mys0",
      "wkwkwk",
      "gokil"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "donwaro",
      "@",
      "simamaung",
      "nonton",
      "di",
      "saluran",
      "apa",
      "euy",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Tadi",
      "lagi",
      "jajan",
      "ke",
      "warung",
      "ada",
      "lagu",
      "Avril",
      "Lavigne",
      "yg",
      "judulnya",
      "I",
      "will",
      "be",
      ",",
      "aaa",
      "jadi",
      "nyanyi",
      "\"",
      "sendiri",
      "gua",
      "? @",
      "AvrilLavigneID"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "I-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "gak",
      "ada",
      "jaringan",
      "?",
      "atau",
      "sengaja",
      "balesnya",
      "di",
      "lamain",
      "?",
      "lebih",
      "baik",
      "jujur",
      "menyakitkan",
      "daripada",
      "aku",
      "bahagia",
      "karna",
      "kebohongan",
      "mu",
      "."
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"",
      "Ketika",
      "hadir",
      "rasa",
      "SAKIT",
      "ATAU",
      "DI",
      "KHIANATI",
      ",",
      "otak",
      "dengan",
      "cepat",
      "membentuk",
      "sistem",
      "pertahanan",
      "diri",
      "yg",
      "dapat",
      "memicu",
      "kata",
      "-",
      "kata",
      "kasar",
      ".\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "\"@",
      "fyuki87",
      ":",
      "yang",
      "on",
      "retweet",
      ",",
      "yang",
      "mau",
      "di",
      "follow",
      "quote",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "QBaFiUwTto",
      "\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Cie",
      "cie",
      "sapa",
      "yg",
      "phpin",
      ":",
      "D",
      "\"@",
      "RahayuA_ra",
      ":",
      "beneran",
      "aja",
      "lah",
      ",",
      "jangan",
      "nge",
      "'",
      "php",
      ":\"\""
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Jual",
      "Masker",
      "Chitin",
      "Herbal",
      "COD",
      "di",
      "Bogor",
      ",",
      "PIN",
      ":",
      "3153AEA6",
      "-",
      "WA",
      ":",
      "08811470358",
      "#",
      "MaskerSpirulinaBogor",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "vDpldNs0XV",
      "Halal",
      "&",
      "BPOM"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Mention",
      "@",
      "JNECare",
      "udah",
      ",",
      "sopan",
      "lagi",
      "bahasanya",
      "tapi",
      "ya",
      "itu",
      "....",
      "mention",
      "gw",
      "yang",
      "bekaliÂ²",
      "itu",
      "ttp",
      "aja",
      "gak",
      "di",
      "respon",
      "!"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "PSAB",
      "gadaikan",
      "51",
      "%",
      "saham",
      "di",
      "anak",
      "usaha",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "uzkcuchpD2",
      "#",
      "invest",
      "#",
      "indo"
    ],
    "label": [
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Begini",
      "Modus",
      "Calo",
      "Tiket",
      "di",
      "Bandara",
      "Soetta",
      ":",
      "Angkasa",
      "Pura",
      "II",
      "menemukan",
      "praktik",
      "percaloan",
      "tiket",
      "di",
      "area",
      "bandara",
      ", ...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "Owq1WjqgHa"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "I-LOCATION",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "I-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Innalillahi",
      "wa",
      "inna",
      "ilaihi",
      "raaji",
      "'",
      "uun",
      ",",
      "setelah",
      "2",
      "hari",
      "pencarian",
      "oleh",
      "tim",
      "SAR",
      ",",
      "Jenazah",
      "Alm",
      ".",
      "Bpk",
      "Mulyono",
      "telah",
      "di",
      "...",
      "http",
      "://",
      "t",
      ".",
      "co",
      "/",
      "mDygzEqiTD"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-ORGANIZATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Kembali",
      "berrambut",
      "doraa",
      ":",
      "D"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-PERSON",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "Enaknya",
      "ke",
      "anfield",
      "..",
      "kapan",
      "bisa",
      "kesana",
      "?"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
    ]
  },
  {
    "text": [
      "@",
      "Satpolppbdg",
      "ko",
      "bisa",
      "seperti",
      "yah",
      ",",
      "padahal",
      "trotoar",
      "digunakan",
      "untuk",
      "umum",
      ",",
      "tapi",
      "perijinan",
      "hrs",
      "tetap",
      "di",
      "tegakan",
      "di",
      "kota",
      "Bdg",
      "biar",
      "tdk",
      "rancu",
      "tuh"
    ],
    "label": [
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O",
      "B-LOCATION",
      "O",
      "O",
      "O",
      "O"
